GYM 撚末日......

【最新】「舒適堡」健身中心稱，有導師初步確診，銅鑼灣、樂富及沙田分店即時停止服務至星期三下午三時

咁搞法遲早又冇得做

屌你老母 唔好撚封康記啊

肉槌砧板上 鍾意點就點啦

大隻狗未日

尖撚之恥

都話有健身室群組㗎啦

幾時先肯封

個教練去過哂呢三間branch?

認真教練唔知搞過咩黎

好彩去開私人場

啲大隻佬教練通常日頭教尖夜晚做鴨

屌你

同學生hehe

係屋企做GYM

唔關我事

都有港鐵巴士群組
封哂未

沙田嗰間係教跳舞嗰個中

跳舞導師嚟

good ,gym撚會呻吟， 無得掙扎好慘
肌肉流失囉

Booom

gym 撚快 d 出嚟鳩叫唔關你事唔好封 gym 房 啦

好彩開去康文

pure好似又中左件

左膠Gym 撚：你班恐懼撚

康文停硬啦
加上同廢老做

原來trump同出黎反抗防疫禁令既係左膠

屋企操

通常都係跳舞果D周圍走
唔係喺死一間教

gym撚嬲豬？

之前大把細場無理過照開，on 9先去大場做

Gym 撚準備好 強制檢測未

兒登仔真係好撚on9 左右都未識分 喺度人講佢又講

屋企操囉

今晚去加操啦
過到聽日都未必過到後日

1個人=群組？

巴打好有道理

gym撚真係好拿渣

外賣得

快撚d封 根本好多gym room 收太多會員
熱門時間迫到年燒宵咁 cls
仲要好多自私撚樣唔帶罩出哂汁

希望24 7大步檻過

私人場係停左照開

屌，我上三堂器械班，比我上多手7堂先la

千其唔好封呀
我要同大隻仔做尖

買器材一樣屋企做到 又可以慳錢時間

大隻佬驚咩
淨係肌肉都夾爆病毒

係屋企做

咪係傻鳩先去大場做

買幾個啞鈴係屋企舉下咪算囉

迪卡農或成最大贏家

點解我睇到GAY撚末日

但睇返啱個標題又唔發覺意思有錯咁嘅

啲基佬少左個搵食性地

應該遲d都停架啦
我今年係外國封城都停左大半年

早就應該啦 咁高危 WFH WFH

好過俾地產霸權

home gym, no excuse

遲下又停啦
今年冇咩做過運動
肥撚哂啦

好撚心尖撚就係屋企做啦

Me2 個個星期都見到個大隻靚仔

呢啲時候揀一堂簡介會果啲啦

home workout 最乾淨安全！

垃圾店唔計la

報到先得嫁
成日都抽唔到

街健（屋企做）

德福大pat妹無事呀

點知到？

邊個係大pat妹 pt 定咩

成堆pr同弱智仔係度轉移視線 點解唔屌撚柒個政府 係屌尖撚

家健

屋企做囉

唔同呢 屋企邊有咁多設備

呢樣真
總之唔鍾意就叫左膠

靜啦屌你老母

靜啦

話明私人場靜唔靜都周我唔到啦

健身狗可以轉行

屌 P記d衛生不嬲都差，幾平都唔會去

好彩啱啱上完

去開德福 唔覺有

總之唔啱聽就係左膠

你想人點答你 你覺得會有proof？都係個到操開識人問一問咪知

我都係想知呢樣嘢啫

平時就叫人練體能
依家就叫快啲封 幸災樂禍

唔一定要係gym room練

想篤....

仇gym真係好撚肉酸
都唔知做乜撚

blame the victims

[member] 或者可以過去跑馬地馬場嗰邊跑圈做pull up都可以㗎
上次封gym嗰邊都仲係開門大吉/member]